「警告」有方法抵制無理搜身 ！ 查身份證搜身要求返警署搜

想講好耐！黑警有權截查你
但市民100%有權要求返警署搜同查身份證 （法例規定）

好處： 黑警會嫌麻煩退卻，即刻真係帶去狗屋，一架狗車加成隊人陪你返狗屋，浪漫佢人力物力，所以要求返去狗屋好多時都唔會繼續查

壞處： 一定會惡你，你要頂得順。 一定要問清楚去邊間狗屋，上車前話俾朋友/ 路人知。

請大家唔好再咁順攤聽狗話，又面壁又跪地
根本全城搜查個陣，要幫手要求返狗屋
特別係一大班人個陣，更加唔怕！

請文宣組做野，貼係到，我會貼街
請男士可以試試呢個方法去抵制無理搜身

浪費佢人力物力*

推

【行動核彈】隊㝝WeChat妙法！借警察報料熱線一齊將騰訊列美國制裁名單！

詳情請閱：

推呀

比佢拉入狗屋打？？

你覺得普通人入左差館有冇咁易出返黎？

入狗屋除衫青蛙跳呀？咪玩啦

比較大機會係佢地當場打柒你然後話你襲警再拖返去

咪係

話樓主唔係3毛有無人信

男仔唔怕，用佢咁多人力物力，係佢地麻煩，條j咪俾佢地欣賞下囉
佢玩野你就話要走，問清楚有無被捕，無既話係可以走

on9
入撚咗去俾人熔撚咗都唔知咩事

所以一定要話俾人知，路人/ 用到電話就通知朋友
記車牌

真係on9 自己申請入警署俾人打

你都傻嘅
佢打撚到你骨折話你仆街點搞？

因為佢係懲教，啲狗知道佢識玩，唔想煩先放佢走。比着其他人講，啲狗一句：「好呀」，然後的你返差館打柒你

屌你
有人信你變浮屍點算
佢唔出委任證 直接走
直到佢肯證明自己身分

我覺得班狗嫌麻煩唔會帶入去囉
都係個句，人多就有效果
你諗下當佢大截查個陣，個個咁要求，佢地都難搞

On9，教人入虎穴送頭

出過去都知佢最撚鐘意帶你返狗屋
因為佢點打都得囉 又冇記者影到

6月前就得

極度同意

個個都認為唔可行就算

係咪ff架 現實係小你班仆街之後就被禁落地壓頸之後帶入差館虐打48小時好彩就全身骨折出黎唔好彩就係公海撈返條屍

如果啲狗真係會嫌麻煩唔帶你返狗屋
就唔會有咁多濫捕啦

市民冇槍 啲黑警係無必要聽你地話

智撚障 自己要求返差館

當人地真係柳記先唔敢亂黎咋
一個普通人 除非有財有勢或者好撚出名先唔敢亂郁你咋
你普通人係街講句垃圾都比狗圍啦
麻煩用下個腦諗下
你同14年叫人坐係到等人拉個d有咩分別

屌你老母自己送頭弱智仔

死左都無人知，傻的嗎

樓主弱智嚟㗎

拉

特登送上門俾狗打

2014年咩依家仲喺

收啦 死傻鳩

會唔會比狗打到仆街

以前就係
而家一家打到仆街

返狗屋打到死咗都未出返嚟

希望其他紀律部隊都咁玩, 睇下會點

什麼法例

唔該大家用拉

入到差館仲有得剩？

呢個方法最On9. 懷疑個人作文

先唔講依個action好唔好，佢地都唔會跟規矩做野㗎啦

佢係柳記 紀律部隊之一
查到佢上身有排煩
你係咪？

大嗌搏有人圍觀幫你拍片都好過返狗屋叫天不應咁on9

拉

on9 佢話去沙田 車鳩你去上水都唔知咩事啦
去狗屋送頭
多謝樓豬捨己就義

拉

鬼到

阿狗，咁得閒出post啊

我屌哂你全港三萬隻狗啊

利申點都唔會自殺

花式送頭

屌你唔好諗埋D屎穚害人
今時今日你以為仲可以同D狗玩法例？

你上左車，佢車上面打到你腦出血變植物人再屈你偷睇國家機密兼裝啊婆沖涼都得呀

樓主建議人去狗署比人打

未必係鬼 但太ON9 囉

Yes Sir!

打到你仆街 唔好咁同佢玩啦 查完 轉頭私了

明明宗旨係不流血，不受傷，不被捕。 自己申請入狗屋係咩新玩法？

有你呢D豬隊友,比多一百年你地都係輸

On9

入狗屋隨時比人溶左都冇人知
勿忘晴教山埃tips 真懲教手足點出錯誤之後比人炒魷事件

佢地本來就想盡方法捉你入狗屋
你依家仲叫人自己行入去

上車前話俾朋友/ 路人知

一解鎖就會撞手機
之前有片影到兩個後生女一禁電話話關機就槍 好彩有人影住喝住

好似自動送頭...

返狗屋等死

痴撚線
出post有冇用個腦諗下先打字？
咁樣同之前話叫幾十萬人去自首迫爆差館有咩分別

咪就係
on9 post

好on9的想法

話你on9怕你嬲

好多時係普通人怕麻煩呀

入狗通淋巴

唔係唔得
不過你要諗下入到差館可能無命出返嚟

入到去比人老屈都得啦 通知去死？

我都講過好多次，不過好多人怕去警署，其實實係佢地怕過你！

推呢個

on9
返到狗屋比人打撚到有身份證屋企人都認你唔到
邊有咁on9嘅諗法嫁
同班一邊反送中
一邊送自己中去大陸飲飲食食有咩分別

話左照溶咁點?入去嘅風險大好多,喺條街起碼有其他人睇住同埋拍片,入左去關埋門唔會有人知發生咩事,其實你係咪狗黎,引人入去?

我覺得樓主純粹智力有問題

乜撚野都話唔怕，佢溶左你都得啦，你仲當班狗會跟程序做野? 犯人都合法呀慒撚

可以睇返呢幾個月新聞，入狗屋唔知仲會唔會完整無缺出返黎

正途冇問題

實際就上車打到您仆街

完全認同！
樓主根本白痴！先唔講會唔會消失
返警署佢打到你內出血都無人知，隨時入警署屈多你幾條罪
樓主咪撚係到害人，傻到上哂腦

送羊入虎口 不了

自動申請送頭我屌

樓主做懲教唔使驚啫

中學生畀人掟咗佢公海都冇人知

亲爱的楼主：

五毛钱已经过账，烦请验收。

入到去比人打到仆街

一般市民唔適用
勿推

Pish

駛乜
係暗角都唔知打幾耐啦

懲教
宜家消防救護都無面比呀
你地好彩
永遠唔會同狗有衝突

連登唔可以有你太多呢類智障會員

阿sir開埋d弱智post 想引人中伏?
而家班狗求其call架私家車綁架都得 使鬼叫成架警車咩
一陣有絲打學左 真係轉頭就俾狗姦幾日再浮屍啦

屌你老母，班黑警鏡頭影住都唔撚驚啦
入警署打到你J斷都得呀傻閪
訓撚醒未呀！仲話浪費佢人力物力

7月前都得

送人去死咩

你戇鳩定玩膠？

未返到屋都打撚到你跪啦

返警屋查來做咩

我都覺

咁你自己去

以前可以咁玩，家下咁玩，話晒俾全世界知，你都可以被消失

以前就得係人都知，現在已進入戰爭狀態，樓豬米能玩喇

你係懲教人員，話晒係紀律部門！普通人咁講野以經食硬棍、番到警署仲下一場侍候！

入狗屋被消失？

拉

比人姦撚左都唔知

收皮啦跟班狗番狗屋都唔知會發生咩事
絲打唔好試好危險

拉得你入去預48 俾佢玩俾佢小
邊個咁on9

而家d on9 popo 真係當連登仔傻 叫人送頭都有

樓主係咪想逼死我地

On9，入到去記者都無，溶撚左你都唔知咩事，樓主on9 confirmed

此post已完

樓主鬼黎嫁 善用起底功能

冇撚野呀你弱撚智架？

鬼你老母咩

Push

完啦

狗隻新戰術：自投羅莽

做你個頭

返到去先打你

入左去 喺個海見返都無人知

笑撚死入左去打橫出啦
樓主好撚低級呀

正常人入到狗署就真係898

弱智樓主想水人入警署？你老母

Cls送頭

入你老母咩

有無咁撚on9啊 仲返狗屋

On9?同叫人溶左你有咩分別

戇鳩 post 拉

變相直接俾拉俾人告？
之前有手足，無啦啦俾人告沒合理情況出示身分證

現香港任何地方每日都用防暴裝備警察執法，學校，醫院，商塲，民居…根本已不是一個正常社會，重講乜九法例吖？

on9

樓主鬼 完

國際文宣組全面進化，大型國際文宣活動"What if they own it"

：起街有人又有cam 返狗屋冇人先打我啦

用下腦啦屌

Good evening Sir

樓主講嘅野幾十年前啱用

On9 拉

點會咁on9主動要求去狗屋都有
係安全平時d街坊就唔洗救人啦

癡線 畀人溶左都冇人知

On9
入狗屋送羊入虎口？

咪撚玩啦
人地亂拉就係要交數 你自己送頭咁on9

屌你真係on撚9，用以前正常嘅程序應用落班黑警度？你係咪沉睡左四個月？你未比狗拉入狗屋你唔斷骨我咩都得

樓主戇鳩？

男人俾狗叫八婆 ?

送頭唔好推
除非你本身個底好勁
平民真係唔好咁玩

用下你個死人腦先開post啦

on9樓主 自己申請入去俾人打啊？

善用不推文回覆

宜家咁多鳩拉就係想拉你返去玩 而樓主叫人主動去
樓主係……

同意

啱喔

用盡辦法都唔想俾狗咬 你依家叫人主動送頭？
篇野真唔真唔知啦 就算真都因為大家紀律部隊識玩
普通人咁玩 即場拒絕出示身份證被捕
然後禁落地再加埋 拒捕 襲警
入到狗屋 搜完一定係 藏有攻擊性武器
唔好玩啦呀sir

你後台硬咪可以咁玩，你普通市民上車開始俾人打到放你走啦

推男仔先好做

因為佢做柳記惡開

如果佢唔係柳記，佢死左喇

主動送上門 係咪傻左？
定係你身上自帶核彈頭 想去狗屋引爆

被班狗殺左都無人知 殺完再扔落海做浮屍

佢寧願個個都唔好除
直接搭返去
你仲主動想去。。。

唔係高級人員咪以身試狗比班仆街溶左都似

樓豬真係無腦

班狗已經凌駕法律

玩呢d即係玩命

好撚on9

正解

真

樓主自己試下先

戇鳩送羊入虎口

呀sir出post

咪係。根本係另一條惡法

假
唔好推
警察係街問你拎身份證係一定要比
Police Force Ordinance s54

面對扭曲如蛆之物
一定要硬
自保為上

人地徵教用就得，普通市民用就收硬皮

要攞返條法例出嚟望望先？第幾章、第幾條。

咪就係

自動送自己入去

返差館有咩事咁點？

on9仔

講乜都無用
對坑生活化
無理由無法律
點做都得架啦
見一班既屌完閃
見單丁既出力錫
見休班既識做啦
打游擊先入到肉

今時今日全港市民好似毒販甘
避差佬防搜身防跟蹤照常生活

入狗屋第日就變浮屍
樓主唔識唔好亂害人

其實係唔係搜身先可以要求返差館搜，身份證就要即場出示？

有屋企唔返, 係要去狗寶

不推文回

戇撚鳩，完。

Good morning sir!

沉

On9 定 3毛

咪撚on9啦

送上門

入去就入埋白箱啦屌

On9狗，不推

樓豬呢兩個月係瞓到暈撚左定啱啱放返出嚟
拉

個重點係怕柳記而唔係怕返差局搜身

on9,入咗狗屋仲有冇命出返黎
佢加料你又冇仇報，講埋啲理想化唔現實既方案

你係咪傻撚左個腦

仲同黑警講權? 我寫包單佢唔理你, 要即場搜

on9入狗屋直接死亡

家陣班狗無法無天
你仲用緊以前d rule去玩

番狗屋會唔會打得仲勁

咪痴線啦

條街搜完一樣拉番警署，自己諗

阿蛇 唔掂喎你

拉

咪on9

On9..

坦白講 冇
佢地而家唔跟程度做野都ok

樓主自動送上門

樓主係咪比狗偷左ac

樓主咪玩啦，會被人打架。

返到狗屋，到時佢地點玩你都得，只會送羊入虎口

結論：一係就係你on撚9，一係就係5毛/狗

On9 返去俾人溶撚咗啦

嗯嗯
個個都要求果陣佢就會揀黎玩
撞岩臭串既 索既 捉番去
諗都諗到啦

串柒柒入到去俾人打到冇做都變有做